• Outils: Fermer les onglets (options)
• Outils: Trier les onglets
Les onglets sont regroupés par plans, articles, paraboles et le reste.
Chaque groupe est trié par numéro de livre, numéro de chapitre, numéro de verset.
